想學Python，會唔會有人想教

有既話留底tg whatever

其實我都識少少 之前都讀過書同想過online course，但就係想試下如果真係有個老師教會係點 係咩效果